人在台北，台灣個風幾時打到？

人在台北，原定10號中午機返香港，但但瑪莉亞好似過緊黎，11號朝早有重要野做，好怕班機cancel /delay

想問下有無巴絲知大唔大機會cancel/ delay

咁多航班你坐邊班？

CX523
1:45pm機
好驚呀

10號晚至11號朝早最近台灣

會delay呀 實會[bo

我聽日都去台灣玩4日

唔好搏，提早返。

早一日走啦 台灣機一台風就CUT

11號下午飛高雄 唔知會唔會影響到

一樣，諗住取消

唔好意思呀巴打，可唔可以走果時係台北機埸入左閘之後departure B/C 杲剖幫我買hello kitty 麻薯比我個妹？上個月去唔記得買 ，番黎比番錢你呀，260twd

唔好意思呀巴打，可唔可以走果時係台北機埸入左閘之後departure B/C 果到幫我買hello kitty 麻薯比我個妹？上個月去唔記得買 ，番黎比番錢你呀，260twd

10號朝飛台北

我已經Cancel左行程

機票酒店點

哩個風都唔少野

機票Cancel左
酒店要我比航班取消證明先有得退
但係我聽日飛，班機未必會Cancel，應該要硬食

唉我都等緊cancel去其他地方算

我係絲
留個tg

10號晚至11下晝最近台灣

10號朝飛花連機已cancel

tg:Mekoleunghm